如果鄧萃雯嘅《婚內情》喺TVB播會唔會收視爆燈？

依家係viutv播無聲無氣

不過我真係好唔like 南方舞廳

李嘉誠都算絕世好男人

呢度呀原由柏実，屎忽鬼，返入黎啦，睇下你幾撚柒
搵埋篇報導比你呀，喂，邊度吊頸呀？話我知我點死撐啦
咪搶完口柒左扮睇唔到先得咖，唔好以為頂撚原咀柒左咁易走得甩
咪潛水啦，屌你老母屎忽鬼，縮左入你老豆屎眼呀？